【技能發動】係海度執到隻玄鳳鸚鵡，唔識處理，求救

如題，佢係海度，俾我撈起左，但係左腳好似傷左

依家應該點做

推上去

保暖先再去FB搵D雀友幫手